有無帶飯撚

晏就叮果陣有好多倒汗水 點搞

打開個盒蓋喇 屌你老母

無得攪

未叮已經有

冇倒汗水盒飯咪乾囉 戇鳩鳩 識

有既話啲餸口感同味道都變左

掟左盒飯 去食百里香

擺餸入盒之後唔好即刻cum 蓋，攤到凍咗先cum 蓋入雪櫃

岸鳩仔 放涼佢先入雪櫃

聽日試下先

飯就一撚定有水係入面架啦, 你咁撚麻煩架, 唉你咪撚食啦

會餓死
我飯餸分開擺既 飯無問題 係餸怪怪地

點解咁智障既問題都可以開個post

咁撚on9就咪撚帶飯啦

真空個飯囉

撒凍哂啲餸先冚蓋然後先擺入雪櫃 叮嗰時打開蓋咪冇囉